# Какие условия погоды, влияющие на полеты, наблюдаются в зоне теплого фронта оклюзии.
Перисто-слоистые, высоко-слоистые, слоисто-дождев...
дождевые, кучево-дождевые, многочисленные прослойки...
форм, ливневые и обложные осадки (с преобладанием обложных) перед
фронтом, грозы, сильное обледенение и сильная болтанка в облаках.